244586
11276
Cậu bé bút chì cũng giống vớ truyệni Doraemon, chúng gắn liền với tuổi thơ của mỗi người trong chúng ta. truyện quả thật đem đến cho ta những tiếng cười vui vẻ. tuy nhiên truyện chỉ vui là chính có những hành động của nhân vật chính không phù hợp với cuộc sống hàng ngày có thể khiến các bé bắt chước. truyện thật sự rất vui, rất thú vị nhưng chủ yếu là để chúng ta có thể giải trí sai những giờ phút căng thẳng, đó chỉ là ý kiến của riêng bản thân mình mà thôi.
3
39471
2015-07-28 12:06:55
--------------------------
